{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023110832567/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Black Heart T-Shirt With Blue Eyes Heart - White"
    },
    "text": "PLAY COMME DES GARCONSで製造したPLAY COMME DES GARCONS WOMENブランドの商品番号SS24/WP4142S141は刺繍装飾の綿素材プリントTシャツです。 このTシャツはホワイトカラーの綿素材で製作されており、大きく位置するブラックハートプリントにはブルーアイズが入っていてユニークな雰囲気を演出します。 PLAYラインのカーディガン、ジップアップパーカー、シャツなどと調和してコーディネートされるアイテムで、季節の変わり目に一番よく似合い、単独でもスタイリングするのに最適です。 素材は表地 綿100%で構成されており、こちらの製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておくと生地が損傷する恐れがありますのでご注意ください。ドライクリーニングの際にもボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。機械乾燥は避け、自然乾燥してこそ製品が損傷しません。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "PLAY COMME DES GARCONS WOMENブランドの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS24/WP4142S141です。"
        },
        {
            "question": "PLAY COMME DES GARCONS WOMENブランドのこのTシャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このTシャツはホワイトカラーの綿素材で製作されており、大きく位置するブラックハートプリントにはブルーアイズが入っています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは他のPLAYラインのアイテムとどのようにコーディネートできますか？",
            "answer": "このTシャツはPLAYラインのカーディガン、ジップアップパーカー、シャツなどと調和してコーディネートされることができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなシーズンに最適ですか？",
            "answer": "このTシャツは季節の変わり目に一番よく似合い、単独でもスタイリングするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は表地 綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように洗濯できますか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯の際には生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのドライクリーニングの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際には、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水に濡れたり汗をたくさんかいたりするとどうなりますか？",
            "answer": "このTシャツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このTシャツは機械乾燥は避け、自然乾燥することを推奨しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦によりほつれや毛玉ができる可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 542
    }
}